有關高登近日發出之聲明

有關於高登剛發出的聲明，就其發出的時間（於lihkg成形，高登開始少人後），本人有以下看法。

一、在一個影響以萬計user的決定做出之前，如果你認為你有充份理由，做咩唔一早講明？定係你覺得你搞到幾萬人生活習慣，都冇必要得到佢地呢班令你一直以來有咁多廣告收入的人的諒解？咁既做法證明你對users毫不尊重，係十分傲慢的表現。

二、喺高登聲明入面，我睇唔到高登團隊（如果唔係林生一言堂的話）對第一點的傲慢有任何察覺，更遑論道歉。

三、為甚麼事前有「所謂理由」，又擺明會得罪人，都唔早早發出？不由得令我懷疑其實所謂理由並唔充份，會害怕查證，所以唔post理由。

四、我亦懷疑，今次的聲明內容縱然有包含事實部份，亦可能只係事實的一部份，例子如話tube8唔係admin，不等如話佢從來唔係admin，是一種高明的說謊技巧。

一句講晒，高登任何官方聲明，我最多信一成。

自推

佢發出任何聲明都好
都唔會諗住返去

同意，有成個月緩衝期比佢解釋，佢就龜縮左唔知去邊。而家有新壇喇，佢就走出黎屌人違反承諾乜乜乜，真係睬佢都有味！等執笠啦林早洩